[四月新番] 轉生惡役只好拔除破滅旗標 / 乙女ゲームの破滅フラグしかない悪役令嬢に転生してしまった

第1話先行圖「前世の記憶を思い出してしまった…」

留定名先.

留名

山猴

終於到惡役大小姐系動畫化

會動既山猴終於來了
Btw，見到村長我又諗起天國的300話

毁滅END的我把全部角色攻略就對了

好多套小說都好睇

angela首歌個mv

真 逆後宮同通商 最緊要個個都鳩鳩下

300話前幾日 4月1號出左

終於有人開.
CV 陣容都夠殺.

LM

大小姐好係仲會玩種田

大小姐好似仲會玩種田, 好貼地

鋤禾日當午 翻身做地主

個名係咪想同末日時在做甚麼鬥長?

最後仲以為會唱do you want to build a snowman添

呢套逆後宮估唔到又幾好睇

男女通殺
神作

呢套前傳 應該係 笨女孩個猴王轉生

好好睇..睇完動畫第1話就去搵埋漫畫睇晒
準備小說

會睇小說既 介紹你睇多套
谦虚、坚実をモットーに生きております！

殘體字

異世界轉生黎講都幾特別下

第一集係幾好睇
但同期仲有果青輝夜
好難做霸權

有無百合

有，大小姐真男主

WEB版好睇，
文庫版會長打後嘅故仔係勉強拖出嚟，無晒前面個味道，
而且黑腹王子成日想打破個關係之後就唔好睇

喺男主角女面前，其他人全部都係女主角

文庫版再加多左其他人嘅角度，同小敦係加分位，
但都唔建議睇學園祭之後嘅故仔

好睇
腦內思考互動 聲優表現都唔錯
想知個抑止力會有幾大惡意

小說睇到第二本完啱啱好
後尾係公式無限loop

有 入面戰鬥力最強嘅都係百合
男角除左三王子有婚約有得打 其他都係

太好睇了

百合仲有偽男主同真女主，
男角魔性伯爵
三王子文庫版後期嘅行動真係打本書落凡間，
作者完全唔記得左本書嘅魅力係邊，
仲要將山猴降智

無乜人睇定係好多人扑左樓豬

有無邊D惡役大小姐類好睇

做咩要扑我

9吹
別在意

我個名

惡役大小姐漫畫睇過破滅旗旗幟，邊境修女，觀察者
係得破滅旗旗幟令人追埋小說

SilverLink又執到好野

到最後我仲以為大小姐會係門縫外面邪笑住講一句：Here's Johnny

等左好耐
終於出啦😂

學生會長之後啲故？

好睇
追埋漫畫都覺得好正

係，無限LOOP，山猴又好似白痴咁

他人視覺其實幾好睇，動畫唔知會唔會CUT左

好開心，有生之年終於等到有逆後宮轉生動畫，以前一直都好鍾意睇轉生RPG向既漫畫/動畫，可惜會漫畫化同動畫化既太多都係後宮向，唔係唔好睇，只係自己萌唔起

而且呢套聲優真係爆炸，有我鍾意既內田真禮，漫畫一直都有追，不過我都覺得係開放性結局多，始終女主既後宮太多，男女通吃，追左漫畫咁耐唔見有官配

希望之後有更多廠商做轉生逆後宮系列

睇完動畫山猴改學長柄武器應該可以開無雙

魔性伯爵都要靠阿妹carry 佢阿妹個身份爆出黎又係除左原女主外冇人可以打程度

其實我懷疑後面係夾硬迫住寫…原來兩本頂多到學園祭完真係啱啱好

有興趣睇惡役大小姐類真係要睇 謙虛踏實
謙虛踏實係轉生惡役原點及頂點 可惜冇文庫化 又斷左尾
另一本三本柱之一嘅千金公爵嗜好唔知會唔會又跟住出動畫

觀察者位惡役大小姐智力真係太低真係唔太頂得順
雖然好多人推薦就係了

阿爾伯特家合金鑽頭
千金大小姐應該養魔王(雖然都係臭雞化原女主+弱智王子 不過大小姐同魔王好甜 + 又係睇完第一部就夠)
乙女遊戲世界對路人角色很不友好 (男性向)
以上都係比較推薦

比較異色 惡役(?)非轉生極度推薦 最後再拜託您一件事可以嗎

最後再拜託您一件事可以嗎
有事就用拳頭解決嘅狂犬千金

阿妹嗰到其實好感動
後面根本係為文庫版夾硬寫，
第五卷要全卷他人視點嚟拖就知，
仲要好似得兩編係新寫，新嘅仲差過舊啲

謙虛踏實斷左尾真係可惜，
五童子自白真係打破晒啲幻想
觀察者主角係王子

好睇

但幾時先做校園篇?

留明

呢套咩名

首ED 最後個表情

書名就係 最後再拜託您一件事可以嗎
推薦睇漫畫版

超好睇🤗

漫畫去到廿集冇左
見布卡買左版權,但係又落左架

幾好笑

個人觀感第一話好睇過2期輝夜
今期又少左幾個對手
可能誤打誤撞變霸權

主角本身個角色性格太閪先搞到死姐
而家唔閪咪冇事囉

而家係天然呆型
最後可能會後宮著火搞死自己

ED聽到起雞皮
套野同上期怕痛女一樣咁正
一定追落去

小說漫畫都值得睇

笑死 搶咗王子對白講

ED特登扮GAL/乙女GAME OP 笑死

最後俾B站買起左版權 好多漫畫網都冇二十打後

依套幾好睇
第二集就睇到女主嘅後宮爭鬥

男女通殺

我都睇咗第1、2話動畫了，的確唔錯~

好睇

衰鬼 又幾好睇

惡役森友會

一集攻略兩個

解除婚約 = 限制解除

Lm
唔上連登都唔知終於有惡役系動畫化
小說就睇得多

謙虛踏實真心好睇
雖然無乜高潮位但無開後宮同睇得好舒服
好掛住吉祥院同皇帝同圓城既互動

村長係好正, 不過300回變咗有生之年系列... 十分可惜

拔flag求生呢套都係算係開先河, 之後好多惡役千金都跳不出這個套路

乙女遊戲對路人不友好, 個男主都好賤格抵死吓(好的一方面), 班可攻略角色全部角色崩壞, 十分爆笑

好好睇 睇完狂loop三王子唱嘅ED天使歌聲蒼井翔太

點排

山猿 >> 阿爾伯特合金鑽頭 >>>>>>其餘兩部

超推薦 合金鑽頭
睇主僕雙人組互相吐嘈已經值回票價
每當大小姐露出充滿自信嘅笑容就係自爆嘅時刻
漫畫畫功良好 合金鑽頭又可愛 又夠甜
希望下部動畫化到佢
而且原女主唔會臭雞化

山猴最大問題好明顯係作者諗唔到點推主線
角色太多

初初意謂麗華係大少姐過山猴，
五童子爆料之後幻滅，
麗華明明應該聰明好多，同更加大少姐先係

養魔王套野係咪完左?

阿爾伯特邊度有得睇？

岩岩睇左第一話幾好笑
作畫又好穩定

玩具蛇果part 笑死

小說第5卷開始無貨賣,夾硬拖落去變左唔好睇

用電話卡申請左個bilibili帳號
Bilibili漫畫app好仆街
每集都要漫畫卷開鎖

呢套野異常好睇
第三集話都冇咁快睇完
體感4分鐘

白髮loli

係咪百合

套果真係cls,全世界啲仔仔囡囡都畀佢食哂

轉生惡役大小姐與原女主

d百合cp好正

有冇細佬派

呢套D女配角個個都好撚正

女主本來就唔靚

個個配角加原女主都好靚

本集重點

放心 開左學會又多個

我覺得女主靚過第一個fd

又略兩件

你要漫畫定小說 小說好似俾人刪晒
漫畫就好多線上網站都有 推薦睇住先

cls，本來以為係乙女番
點知啲囡囡個個都咁高汁嘅

呢套後面女豬會唔會生仔

出奇地好睇。 不過今期好多好作品，呢個唔會係第一。

BTW, 有無人睇小書痴的下克上？

我今季剩係睇呢兩套同輝夜
好似三套同一日更新

我暫時都一樣， 遲d 望下八男係咪睇得過。

BTW, 梅恩的表情在動畫版好邪惡。

呢套木棉花係唔係有得播?我見佢官網有但youtube冇

同我一樣

俾咗animax播 所以youtube冇

依家仲有咩網可以睇動畫架？

呢套真心黑馬

今期啲強敵都延晒期wor

d女學埋男舞為咗同佢跳

延期嗰啲全部垃圾黎

好sweet

個條女好攻於心計嫁

幾時先會到大個

第三集已變大個

逆後宮又幾好睇

好多垃圾睇垃圾
負負得正

係咪遇怪魔?

今集已經大個啦

之後係咪會攻略埋真女主

好好笑

點會放過佢

睇op似係最best friend

對佢黎講，個個都只係friend
女版遲鈍男主 唯有靠人畫同人拉晒佢地一齊

btw細佬唯一一個冇跳舞

原來有蟲咬

佢瘋狂搶人劇情對白,點會攻略唔到

原來呢套係百合番

已經期待緊6月百合姬外傳

☆百合大法好★

有佢先頂得住黑腹王子

下克上漫畫同小說好睇

慘被動畫化

明明個故咁好 Buget 得咁少。

成套野大半啲角色都係得個口會動

都話呢套戰鬥力最強都係女性
男得個三王子先嚟先贏拎住婚約可以一戰

全靠綠手同弟弟救援

我唔敢睇動畫，因為12集一定揾唔到位斷

ED真人MV

講起惡役，有無人有睇我推是反派千金？係咪好姬好睇？

同上季Maple 一樣

如果女主係仔 又對男女關係成碌木咁
就係變左鳩番

但如果係女比人咀比係攬同比人告白都冇感覺

就變左好可愛好香

偷睇幾本小說

本身見個名咁鳩冇諗住睇
因為得閒睇一次過睇哂頭3集
又幾好笑幾好睇

上次好似都多過12集
而且劇情實加速

已經唔係蘿莉
第三集 ~完~

漫畫有返記憶個時間唔同左
可以當新故睇

2套野黎,破滅寸前係新

遲d會有百合篇(?)

但d設定同人物一樣
唔同世界線?

只要一諗起套野 個腦第一下係諗起呢個樣

六七八卷主要都係講佢同原女主

😅

e套野真係幾正, 睇完一集都唔覺
陰公, 女主d flag俾人拆晒

女主做埋後宮
原本的flag已經不重要

easy mode同hard mode
8歲開始咪easy
16先開始咪hard

我都覺得蘿莉版好笑D....

個真女主都攻略埋玩到咁大

我都覺得細路時期可以演長d
明明演下正太同蘿莉勾心鬥角都幾得意
大個之後王子之外嘅男性陣都好失色

贊成

好似細佬咁....都好攪笑....

p.s. 唔太明錫頸有咩特別? 之後點解細佬咁大反應?

佢覺得家姐係佢嘅
唔可以比其他難忍摸

咁上下掛

真女主登場

男女通殺
套野又幾好睇

佢都鐘意義姐
根本唔想俾其他男人接近佢
而且佢會妒忌梅麗果班成日同女主一齊沖涼
梅麗又係鐘意女主鐘意到後期一有危險就散發黑氣場

百合姬度出if線好似

女主幾時同女主搞姬

真係唔錯

yes

女豬最後比邊個屌左

都係蘿莉正太樣順眼d

順眼好多喎
大左變左八婆樣

因為原本遊戲佢真係八婆嚟

細佬被誤會了
一時以為佢俾尼可嘅笑容迷倒
一時以為佢鍾意瑪麗亞
慘到

呢套又攻女又攻男 女角好J 男角好美型

我覺得d男角大個左醜樣左好多
得王子係正統靚仔
反而真女主同sofia好靚女

搶咗王子戲份

痴線, 搶晒所有人既flag, 遲早鮮血之結未end

樓上個條[學問]d回覆搞咩撚野

似係五毛/pr公司得閒出黎洗post扮人

竟然畀block咗嘅屈毛

係胡蝶忍把聲

雖然我覺得唔係好好聽, 但早見把聲真係好易認

早見❓
未睇cast tim

好好笑， 女主角變左攻略佢自己

覺得佢把聲好cool
冇諗過配呢種女主角

最中意佢鬧人把聲

滑姦奶

滑姦奶把聲都唔好聽....

瑪莉亞手指

如果動畫做埋瑪利亞內心對白就真係姬到爆

真?

我9up...不過瑪利亞贏面都唔細

早見都唔好聽
lm 學野

好純潔（？）好美好

可惜動畫組冇補充一下對方視角
睇下山猿點樣無意插旗

想問你地而家邊到睇動畫㗎

合法
viu
木棉花youtube
bilibili

其他你用vpn上nico
動漫花園仲有字幕組

用緊nico睇 聽得明8成就算

real end

bad end(?)

第一個同姬友

女角自己一齊搞姫，男角自己搞基就真係神作

第一係個個係現實世界個姫友?

算

眼鏡平民裝
另外兩個女角爭住舉手
我都係我都係

女主開turbo攻略真女主

惡人樣得個大頭

同埋唔夠漫畫咁惡

堅定maria黨

不斷破壞角色之間既戀情，令到無法萌芽，果然係惡役大小姐

其實個故事有冇真正既奸角，而家已經溝哂所有人咁濟

女主比老母鬧就好有喜感 好正

意外地幾好睇

有,係文庫到出現左

聖母女主

一直揾唔到正版睇呢齣，結果喺花園down嚟睇
點解咁好睇 遲啲要睇埋動畫加小說

呢套漫畫得幾話，進度係唔係慢過動畫？

集集都掛住耕田

唔係得幾話，係冇漢化到
進度應該過左呢季嘅結局

異世界森友會

去bookwalker 買電子版

夠鐘收菜

瑪麗亞

岩岩睇完第五話
今集突然變得咁傷感
但我覺得製作組交代得都算唔錯，特別係阿媽

翔太正

漫畫人得幾話
網站有2x話

佢老豆拋妻棄女

睇住原女主一步一步彎落去

啱啱開好正
點解細路時期得咁少？唔夠喉

因為真係得一期小說咁多

女主角耕緊田向廚房整野食嘅原女主揮手好似新婚生活咁

逆后宮變咗百合番 女主s咁可愛

巴打搭單問一問bookwalker買咗嘅書有冇得down落嚟做mobi檔？
想入落部kindle睇

bookwalker 好似暫時只擁護an 同ios

放假睇左五集小說.

預定有幾多集

睇小說
我覺得女主好似有老人痴呆
尋日講完既野第日就唔記得
已經唔係遲唔遲鈍既級數

呢個真，睇到第八卷，完全係呢頭講完個頭無曬記憶

春番全話早已製作完成的有
昨日之歌，阿爾蒂，神之塔，惡役flag，小書痴，輝夜姬

睇wiki真係笑死個個角色介紹都有呢句咁滯
「後期真心愛上卡塔莉娜」

冇隱瞞之事份

男角全部有呢句 女角就全部喜歡卡塔莉娜

因為女角全部一早就中意左

支持百合

本來對逆後宮無咩興趣
但加埋百合就

白毛睇到第八卷仲未覺醒仲係只係想幫阿哥攻略女主

啱啱睇完第三卷
痴撚線

大家睇小說？ 值得睇？ 漫畫呢？

尋晚睇晒之前果幾集,覺得另類得黎幾好睇,搞笑得黎又幾感動.好期待下一集

睇你想睇到d咩

暫時覺得動/漫畫感覺好睇過小說
因為小說用第一身人視覺去寫
為左交代劇情就寫佢自己發覺其他人對佢行為有異又講特別既野
但又要寫到佢唔明人地鐘意佢
呢樣唔係好講得通
漫/動畫用第三者角度去俾讀者睇件事
唔駛特登用女主把口講出黎
就冇呢個問題

不過小說會多啲劇情同快過動/漫好多
睇你想要咩

我都係睇左動畫先入坑.
漫畫都好似得廿幾集only, 仲要後尾果集好似無中文.
好快就食晒.

小說故事就後好多.
小說本身個質素我覺得一般,
但佢會從其他人既角度去睇返件事我覺得幾好, 雖然有D重覆但真係甜到爆
動畫瑪利亞回憶呢part我小說睇左兩次

女僕長(唔係安)個段先正

鬼佬都鐘意百合？

女主 X 瑪麗亞

少左女僕安,遲d又會多一對cp,成個榜都係佢

d仔全部墊底

贏到輝夜姬 勁

CP榜 屠榜係咪痴撚線

漫畫好似都無左

百合贏到開行

7對CP齊晒

女主角食點心都可以救贖一堆人

講到4月番好似得一套咁

明明係呢套所有CP一齊洗板

除左2,3,4全部都係同一套

第六話預告

三王子真係唔吸引

搣旗最好方法就係搶人支旗

百合宣言

百合修羅場?

點解女角們唔夾埋一齊強攻女主

但男角大左冇咁走樣既好似得佢
個魔性伯爵點都睇唔出有幾靚仔

瑪麗亞太被動，如果主動小小女主就已經彎左

松岡配果個幾正，兄妹丼

佢有出漫畫架咩？

有2套
一套8歲記得前世,一套15歲先記得
遲D會係百合本到出多套

原來有兩套

叫咩名呀？

個人偏好瑪利果張攻受掉轉

好拎正惡役樣搞Maria個張

想睇溫柔樣maria搞女主，而女主係雙手掩眼

瑪利超腹黑 為咗唔比亞蘭察覺鐘意女主 多年係身邊出手阻止

Mary今集上哂電

今集女主知道左伯爵鐘意佢？ 但我見wiki寫無比女主察覺到心意

舞會亞蘭嗰度

結果彈完鋼琴嗰幾句睇得出瑪利好成功

星期日番有痴線主人嘅女僕們

小說之後仲勁

一套就原本個名,一套係破滅寸前

有冇小說黨劇透吓

係某程度上轉生

腦內會議都放假

果然動畫用第三者角度睇自然好多
瑪利自言自語果度猴子聽唔到佢講乜所以會錯意合理過小說
小說為左要用第一身寫逼住寫到猴子聽到晒都仲要唔明
搞到佢好似白痴咁

原創得幾正Mary全力全開

議長都放假

前世同學好似無講邊個聲優配音？

因為同一個出左就劇透

撐船仔變咗賽艇

漫畫邊度有得睇

前世同學講既野肯定係伏筆黎

套嘢真係好正
覺得小說拖長少少都得，好似好快畢業咁

白毛最正
金毛第2

上面加密哂
不過都大約估到前線同學咩套路

上google 搵啦
譯到動畫12,3集嘅內容了

小說我想睇佢點收尾

動畫今季佢已經做好 就一定係今季最好架喇

我想佢「大家都係好朋友end」
根本女主真係無話鐘意邊個，我覺得最無機會係細佬

轉生系黎講算幾好睇
幾新鮮

睇完動畫 即刻去搵埋漫畫同小說睇
好中意女主細佬呀
希望佢哋最後一齊

細佬真係好好
不過似會同金髮一齊

含小說8劇透

我覺得幾靚仔

雖然呢齣嘢無乜邊幾個唔靚仔 不過首推瑪莉亞配女主，百合

老三係作者親兒子地位非凡

唯一支持瑪利亞

第七話預告
似係原創劇情

咁樣小說讀者都可以好似女主咁遇上"遊戲入面冇嘅劇情"了

未睇,但去左k島睇原創果到好似好大問題...

同埋唔駛怕劇透了

今集
都係照返原本故事做算啦
原創真係唔多掂

明明做D角色視點咪幾好...原創做乜

我都覺

呢兩集原創有啲悶 明顯同前五集有好大對比

今集原創？
仲諗住問個黑影咩黎

小說最後同王子kissed左

金毛？

係，女主初吻

黑影係有原作有關嘅伏筆黎

好心前面唔好趕進度啦

下面放風魔法原本以為會係蘇菲亞阿哥 但係又見到佢地成班一齊出黎應該又唔似 而班仔冇出現在場嘅得返會長 所以我估係會長黎

但係黑色手影就估唔到係咩

蘇菲雅係女主前世姬友轉生？

係

咁佢地後面會唔會相認到？

拎舊魔力石黎摘蘑菇

冇睇小說原作
今集感覺都幾好呀，好似好多伏筆咁

最後會唔會變到為左搶女主大混戰
除左女主全部死晒 另類破滅

好撚好睇

全部做哂女豬後宮唔駛煩

男既行開，女既百合就得

亞蘭王子直接比人skip左 最後補番比佢 睇黎最後2 3集攻略埋會長就完季

我見到中華一番個高官招絕技

安加入戰團

全員鉸剪

女僕都唔放過
通吃

白毛係咁sell阿哥

安唔係戰團入面
佢一早已經係勝利者

唯一一個女主出聲要留係身邊

個個爭餐死要成為山猿身邊嘅人
其實安一早已經係佢旁邊 不論過去定未來都會跟實

一齊悔婚

安：我贏

一氣追9集女主好kai好搞笑

會長

瑪麗亞監禁PLAY
帽喇帽喇

瑪麗亞好有正宮feel

估唔到安都有咁重戲份

百合線

人地係原女主嚟梗係有番咁上下

原女主呢個名好搞笑，BTW,索菲亞都唔弱，原世界閏蜜

好有打大佬feel,但多數變埋後宮

開始悶
睇頭幾集都幾得意
最近2集覺得好似集集都係同一個模
會唔會有主線...

依家咪開主線囉

同小敦講再見果幕喊到仆街

嘩，想做今季最神回咁喎

小敦

屌其他人係到擔心
三王子係到偷趕進度
笑左

哭撚咗

知心好友既離別真係好sad 小敦

痴線 今集正到喊 小敦

今集咁催淚

今集小說有無多D設定講 唔多明做咩

今集邊度有得睇？

哭𠹌佐 小敦

呢集好催淚

呢套真係幾正 好吸引

呢套野漫畫都幾好睇
但動畫有種刻意畫成子供向既感覺

小敦
由考試嗰集講我唔想再失去你已經覺得好虐
今集離別嗰幕睇到喊咗出黎

老實講Silver link原創日常太悶拖左3集
寧願專做主線10集岩岩好

依家個個世界係game既世界定異世界黎

異世界

前面cut太多 瑪麗亞果度cut到感覺唔同晒

我一直以為佢死左之後個靈魂聶左落生前好鐘意玩個隻game到

咁點解依個異世界d設定會同佢前世玩個隻game咁似?

應該都唔會解釋到
正如小敦點解會同白毛有聯繫一樣

其實都冇點解釋到

小說都冇講姬友係點樣黎
你當佢都係轉生,山猴拎到主動權,姬友就花生mode

2021年 第二期製作！

竟然有第二季
唔知會做到邊度
小說睇睇下都幾悶

漫畫小說我見轉生成反角既有唔少 但動畫應該係第一套？ 題材對好多人黎講幾新鮮
今季前半真係好好笑 入主線劇情反而做得一般 感覺唔係好流暢 希望下季做得更好

Happy end左 仲有第二季？

入左魔法部後開始悶

正！

第二期全部都係大人版...吸引力差D..

都係果句....細個版太小集數.......細個版比較攪笑

我都係鐘意細路時期多啲

Btw今集最尾條蛇真係笑死已經整到出神入化

小說有追都覺得第2季吸引力麻麻

但呢套 首ED真係好聽

係勁好聽

首卷銷量破五千即出二期

無可否認細路篇係好睇既

然後第三卷之後……哎

不過呢套本身係今季黎講都爆冷
咁既成績已經交足功課有突

Bad end

啲一線大哥delay 曬都有幫拖既

第一季講緊女主二周目扭轉其他角色既悲劇
第二季不外乎都係開後宮掛(?)無乜吸引力

瑪麗亞表白

好想呢套出黏土人

唔 好～
無錢又無位

道具實有玩具蛇同鋤頭

可能第二季想整嚟賣書掛 好似隔離小書癡咁
小說山猿已經入左300萬俱樂部

小說完左未？
求劇透

已經冇晒flag個故仔仲可以有咩吸引力

巴哈有得睇

原來抆旗今季BD預訂第一位，贏埋輝夜，咁勁咩

前半真係過癮
但係後面有失速感

漫畫中字係咪得二十話？

為左會長end 而原創唔係唔得
水準真係差咁d 囉
我覺得成套計都算幾好
但同輝夜計係有距離
不過現實就係質素同賣碟不嬲都唔成正比

好似譯到會長end 就無左

都係嗰句:
銷量不等於質素
買得好唔等於質素高，
攝咗D嘢(e.g. 限定skin,首映會飛等等)入去銷量都會高咗好多，
作為今季淨係睇過兩套嘢嘅我
我只可以話轉生惡役<輝夜

真係出呀我屌

唔係loli ver 負皮

冇耕田look

就講就出

有鋤頭有蛋糕但冇玩具蛇

如果咁多個角色都岀就好 想女主配白毛 不過無乜可能

出埋瑪利亞啦

完美大結局
成套12集都保持得好好水準，內田配得唔錯
期待第二季

俾支那bilibili買撚左,要俾錢先有得睇
買正版支持啦ching
Vol5特裝版有小冊子

可惜無農夫裝, 得把鋤頭